3M CP3N

有冇人試過呢種濾罐
呢種好似專for cs氣體